用三個簡單問題質問 即刻發現假扮示威者GE黑警臥底！

精彩片段重溫 早在五年前2014新界東北集會
黑警已經帶頭製造混亂 然後逃去OR偷拍
例如叫吳亮星 仆街！大家衝入去！
被揭發失敗就會用孖葉鎖示威者
當時李家超不得不承認話有混入人群
但死撐話無煽動暴力 挑釁群眾
宜家2019可以證實黑警一直假扮示威者

以前雨傘果期仲細 冇留意政黨 2-3條都唔係好識屌

第二第三真係唔識窩...

警察分分鐘熟過示威者wor

【重要！！】除左提防鬼捉示威者 對付鬼仲有好多其他野要防範！

好老實，好多真前線都未必識答

第二條諗左好耐
香港中箭太入腦

好簡單，對住佢講「跟我讀一次：『我喺警察嘅話天打雷劈，老婆生性病，生仔無屎忽，生女做雞，老豆老母腦癌，八月十五全家死清光』」，九成九work

問咁多，直接叫佢開d social media d apps睇下咪得

唔好意思 真係未必識答晒

最緊要前線醒水 小心啲
遇到可疑人建議同身邊可信既手足講聲
同佢保持距離 注視佢有無搞其他手足

太撚複習， 常識問答遊戲咩
有懷疑就直接禮貌地check 耳機同搜身啦

928係咪金鐘第一粒tg?

第二第三真係一下答唔出

不如叫佢叫盧偉聰仆街, 林鄭仆街, 警察知法犯法夠好

嘩屌。。。後面果d我都唔識喎

答到咪就係鬼囉

咪玩依d喇

唔識既手足真係要惡補下啵
就算時代久遠既野都要知
香港社運發展黎

不如重點招呼25仔好過啦？

叫佢開個lihkg acc黎睇咪得

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

直接叫佢講句

屌你老母盧偉聰，屌你老母林鄭

好多朋友好少講粗口都講得出哩兩句

唔講身有屎

直接同佢地講英文 毅進式英文或聽唔明就屌佢地老母

要佢地親手打狗會唔會好啲 叫口號個個都做到

直接問佢係咪警察咪得,佢只可以答係定唔係

答唔係咪得
反正都冇法律

on9 有幾條我都唔撚識

哎 黑警為兩萬五可以叛親離
我一個初中好友嫌棄讀完bba無前途 已經加入全港最大合法黑社會
unfd曬所有fd

都係
陳義過高
叫交出耳機同check 連登app係幾好

Check手機 搜身

反國教學民啊

我2014 622電子公投 雨傘革命開始關心政治
初初連邊個黃洋達 葉寶琳都唔識
我都可以2014雨傘完結前梳理好香港社運脈絡
相信00後抗爭者們要惡補不難
香港網絡大典 維基呢D最basic一定要睇
行有餘力應該從2014年蘋果日報開始瞭解下
記憶中有睇舊報紙功能

我都覺得大量00後抗爭者未必記得or經歷過
所以我會好好再度橋

真係你講先記得

雨革嗰陣啱啱高中 有幾題都唔識

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係室內放催淚彈同胡椒彈？ 目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！

記者會共識

唔可以排除
好多白衫狗文化 學歷不低 有追看新聞習慣
藍衫狗混入示威者前 一定記左常用口號
基本示威background
講真歹毒如此扮示威者
講幾句黑警可恥有幾難

黑狗應該係模仿返港英時期
成立返政治部
唔係點會跟蹤浸大學生會會長 又拘捕
唔公開咁解

無論係CDROM 黑狗 定有ACC黑狗
祝你全家生cancer！！！子女後代全部先天殘缺 唐氏綜合！

推呀

不用問
用樓上巴打策略重好
直接除耳機 偷聽下係咪黑警radio
如果係就錄音

先用索帶制服耳機人士
無可疑先可以放

白痴
其他我乜都唔知 淨係知死河童係蝗痴瘋 最鍾意搞大台搶光環同叫人舉起手任打任拉

外地人常誤以為伊州首府是芝加哥，事實上芝加哥是伊州最大城市，但並非首府。在二次大戰中，這誤會還導致了奧馬爾·布拉德利將軍被短暫拘留（參見麒麟作戰）。 二戰中，德軍偽裝成美軍滲透到盟軍後方進行破襲，美軍憲兵以美國人眾所周知而外國人不大知曉的常識來詢問甄別。一次，一個憲兵問五星上將奧馬爾·布拉德利將軍伊州首府是哪個城市，將軍回答說春田市，誰知憲兵竟以為將軍答錯而將其扣押。顯然在該憲兵的常識里，大名鼎鼎的芝加哥理所當然是伊州的首府。

Btw 我認為第二條打後大部份90後都唔會識 莫講00後

你岩
我見識過
2018時吹水(讀公共行政 某大學學生)以為張超雄係公民黨....
雖然真係曾經公民黨 但退黨十世紀
加入工黨好耐

應該得政治宅 社運人士 會記低各大運動細節
各位得閑要多看書 爬文 瞭解2014雨傘革命失敗原因 例如左膠勇武無意義互屌 大台人物太過享受做leader同鎂光燈聚焦

利申：我80後政治宅

推到黑警仆街為止

唔好怕左D黑警臥底

其實叫一般示威者記熟近幾年社運歷程係好難
始終太多資訊 同時好多人可能喺以前係政治冷感 未必會知

btw
所以今次和理非/勇武不割蓆 已經係一大進步

唔識就係鬼？

轉問其他你地認為有價值的問題
而且答案非重點
而黑警答唔出 答錯會慌張失措

你公開講晒啲問題出黎 人地都識做功課啦

真係會有人唔識
我近期先同我個fd解釋返熱狗啲嘢

支持！ 最好用洗腦式，等黑警背撚死

反而國師同城邦論個兩題諗都唔洗諗就識
GPhone都要load下

洗撚問咁多咩
見戴耳機即打

手足唔好再戴耳機

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

你post完佢地會溫書

最簡單用人數 就可以解決 當你有1000個前線 就唔使驚鬼

屌那星，我識唔哂
係咪要準備定俾自己人打

唔俾人上鄉土bk 架？

直接問

得部分識

玩過 CS 都知
Team work 係靠接收資訊
無大台嘅夢遊人士係靠 TG / 連登
咁戴耳機為乜？
所有 full gear + 戴耳機都好可疑

佢真係過癮

問議員咩黨真係未必識答

直接問 你係咪香港警察 答 我唔係香港警察 再補多句 警察死全家 警察ot警嫂3p 或者其他配搭

原因：不解釋

冇意思
佢就算比你拍片答你唔係
你都秋後算賬唔到
如果上到上線佢政治意識都咁薄弱
就唔好同佢企咁埋
叫佢返後排啦

有一定效果

我真心答唔曬

你真心膠定假膠好撚on9 小學常識問答比賽？

問得來都含撚啦

其實想講
好多人行出黎唔係因為五大訴求